---
short_name:     "Larissa Dias"
full_name:      "Ana Larissa da Silva Dias"
role:           "Mestranda"
src_img:        "/img/larissadias.jpeg"
#google_scholar: "_04j8QUAAAAJ"
#research_gate:  "Cassio_Batista"
orcid:          "0000-0002-2470-6345"
email:          "larissa.engcomp@gmail.com"
lattes:         "0118183912466664"
#linkedin:       "cassota"
github:         "larissadias"
gitlab:         "larissadias"
#bitbucket:      "cassota"
#telegram:       "cassota"
#keybase:        "cassota"
#youtube:        "username"
#stackoverflow:  "cassota"
#twitter:        "cassiobatista"
#reddit:         "cassota"
#academia_edu:   "CassioBatista"
#link:           "https://cassota.gitlab.io/"
#googleplus:     "username"
#facebook:       "cassota"
#xing:           "username"
#snapchat:       "cassota"
#instagram:      "cassota"
#soundcloud:     "username"
#spotify:        "cassio.batista.13"
#bandcamp:       "username"
#itchio:         "username"
#vk:             "username"
#paypal:         "username"
---

Possui graduação em Engenharia da Computação (2018) pela Universidade Federal do Pará (UFPA) com período sanduíche de um ano (2014-2015) como bolsista
CAPES pelo programa Ciência sem Fronteiras na Universidade Stony Brook, Nova York, Estados Unidos. Atualmente, é estudante de mestrado pelo Programa de Pós-Graduação em Ciência da Computação (PPGCC) da UFPA. Tem experiência na área de reconhecimento de fala.
